長期養病 前路茫茫

唉 好頹
罕見天生問題上年做完大手術
至今連基本生活都未完全回復到
除左去醫院，9成時間坐係屋企與痛為伴，home office freelance工又搵唔到

莫講搭車，出街行下，甚至齋坐都困難重重

完全康復既盡頭仲未見到，雖然家人叫專心休養又冇財政壓力
但諗起將來就只有一片茫茫
空白咁耐出番黎做嘢實俾人壓價，辛苦捱病痛，到頭來咪又係回到係香港做奴工慘過做狗既生活

身邊既人，院友，姑娘等睇我好開朗好樂觀日日笑keke，其實⋯⋯我好撚頹到唔知講乜好

Sor for 1999
多謝你睇完呢篇冇營養既字
熄機訓覺聽日繼續作戰

起碼你仲有庇護工場接收

加油 現實就係咁樣 只好接受 一切隨緣
利申：有病

日後嘅事日後再算
最重要係安心養傷盡快好返
我之前都做咗手術 養傷一年咪又搵到工

呢個世界唔係剩係得份工...世界好大，盡力做到自己想做的野就夠

巴打加油！保持樂觀的心，所有病都會快好！

下世再努力啦，而家都做唔到d 乜

加油 巴打

頂住啦

難關都過到

日後就會比任何人更堅強

巴打專心養好左個病先 無病無痛 再諗下有咩啱自己做 世界不嬲都係咁現實 但同時又無你諗得咁灰 見步行步 就已經會行得好遠 巴打加油! 共勉

你已經比好多人幸運了

加油
我而家都有長期病 要成日覆診食藥
返工成日都要請假
遲啲都可能要做手術
巴打專心養好病 其他野遲啲先諗啦

幾歲呀爸打？

身體健康為重

巴打加油

唔好同人比
條路比人慢又點
從何時你也學會不要離群 從何時發覺沒有同伴不行
加油！

利申：上個月斷咗十字韌帶

加油

多謝巴打，我都好明只好隨緣，但長期係咁難免有時會頹
你宜家個病好番未？

有冇比人大壓價 ？
不過最緊要家陣養好番傷，健健康

多謝你！！！！
祝巴打你健健康，順順利

無啦 仲加咗20%人工

多謝你，btw我是絲

多謝你
岩呀，經歷令人堅強，只係呢刻頹頹地！

巴打, 加油

咩病都唔講

多謝你既鼓勵！巴打我地一齊加油

呢個都係我每日同自己講既說話！
至少行得睇得，touch wood唔是冇得醫既大病，要感恩

巴打多謝你，祝你順順利唔洗開刀，共勉之
Wishing us get well soon

2字頭中女一個
利申絲

多謝你，物治路上的同伴
祝你快d好番！！！

勁喎
令我莫明奇妙有番d信心

加油💪

斬

有咩罕見嘅病

因為之前嗰份人工太低啫

拎綜援同公屋，如果傷殘仲有傷殘津貼

天生某骨架k型，隻腳被大改造左
巴打你呢？？共勉之呀加油

祝你工作順利 人工繼續加

on9
HR比說話你聽果時大大張醫生紙掉埋去

大病呀 我想空白期架？
你小心行路被車撞又空白期一年半載

廿零歲叫中女
咪玩啦伍寶

巴打你比我更suffer，聽到都辛苦又心痛
anyway家陣穩定番就好 我地都要努力休養，共勉之
大大力支持

唉你知香港地D HR架啦，以前同日本老細打工ot到暈撚左都比佢地吊番轉頭話我唔識管理好自己身體
有醫生紙都照吊爆

I mean 20歲中

又要人ot 又要人身體好

我以前做HR真係唔會咁癲
department head都無出聲
HR又要插隻手埋去管

人手贏家

仲候生啦 大把世界

頹係無可避免

頂住呀

我有個FD又係咁結果拎老綜
冇計太多工都做唔到
心理準備

介唔介意講咩病？

我都係先天不足，壓力大加冇運動，身體都好多小毛病...唔知點著手改善

上面有講 腳結構k形被大改造
巴打係身體差易病？？

搞掂左健康先啦 咁快講做野

留名打氣

加油， 我都有長期病， 差個陣直頭街都出唔到

巴打你識日文已經好有優勢

Freelance翻譯都幾好

如果唔病 有咩目標？

成日俾自己無謂壓力

共勉之！！！！！！！

冇丫唔係去到超professional 又或識人，好難搵freelance屋企做

邊方面？工作上？
其實我好簡單就得唔洗賺大錢，有份穩定工，最緊要work life balance到

態度正確 祝你早日康復 重回正常生活

加油！

如果你大學畢業唔係太耐之前嘅話，你咪同人講呢份係你第一份工囉

留個名先
我都有病捱得好辛苦

巴打介唔介意講咩事 共勉之！一路上有我同你捱

樓主：難聽過粗口

我fg番左半年工之後因為大病要抖兩三個月，
而加工就辭左，都唔知點好
起碼抖多個幾月

都唔係既…我都同意

加油呀巴打 身體要緊，touch wood幾大件事都好最重要醫得好
我抖左8個幾月都仲有排搞

多謝你
但因為治療side effect搞到個人長期好攰
又唔知到時點揾工

養好哂身體先諗其他野啦
屋企經濟ok 起碼唔洗驚之後冇飯食

冇財政壓力 仲想點

好唔好得返

加油樓主

我都係，同冇胃口，越來越瘦

多謝巴打

好得番，但好大機會一世有長期痛症，不過都慣左

多謝

一步一步黎啦，雖然比其他人起步慢，但只要你肯開始第一步就會慢慢累積落去，係慢長啲架啦，加油阿巴打！

甚麼事都是身體健康最緊要,
祝樓主早日康複.

多謝巴打鼓勵

仲係唔係處?

你做邊行啊？設計？

我之前都大病完，留係屋企自學整video ，之後整整下就接freelance ，接接下去左兩三間公司做野搵得仲多過以前

樓主身體健康 捱過去啊！

文職 識日文做開日本公司

勁喎
好勵志令我有番些少信心

多謝你
大家咁話最緊要身體健康

咁幾好啊，咁你平時接咩freelance

我本身仲要係超廢青訓網吧果d，係病完之後先發現youtube係超多野學

岩！乜都假 最緊要健康

有咩channel推介

後生咁多病痛
睇你都生唔出仔

好苦呀。。個個都叫我唔好急休息耐d先
但空白期就一日一日咁長落去
同埋到時番番工之後 成日要請假覆診點搞

I know that feel
我仲要長期物治，要搵到份工肯比我拎一兩日出黎去醫院物治…